自學過一排曖昧溝女技巧，你問我識答就答！

講明：我直接我學黎係為左得到女人更容易，當然同大部
份男性一樣，都係想發生關係 尋求刺激
所以希望大家問嘅，
儘量係想享受刺激過程嘅問題 。開始！

有冇成功過?

初初學pick up , 一定唔夠膽，失敗過，都俾所謂女神無視過

住寶琳居屋

2萬中起至3萬頭

岩岩收工、諗住去寶琳街市食栗米汁雞扒火腿腸仔飯

身高？

呢排想轉工，邊行好撈

181？好耐冇量過啦

冇數過，反正要搞野，唔會冇得搞

認真數嘅話 ，O20以上

今朝番7點 而家收工

冇

護士

幾點訓?幾耐冇射波?

將軍澳

Flirting

呀媽煮開邊幾味餸

點識靚女 咩平台

每個月既實際工作時數係幾多

簡單講下技巧啦

Flirt鬼妹同abc講真好易
港女好撚高竇除左不停轉目標仲有咩金石良語？
點樣令本身對你冇興趣既目標會應機？
希望唔好係投其所好呢d廢話

點令交友app既女仔肯覆我

利伸 矮柒 profile pic已經揀左張影得最好既

你自己試下用張正常女仔既相開黎玩下
冇一百都幾十人搵你
相固然緊要，其實好多野係隨緣

鬼唔知咩
我生得靚仔就唔洗入呢個post啦

都話唔撚關樣事，係隨緣
平常心d

屌 最撚簡單嘅自學方法
當然係開個女ac係交友平台
同啲狗公傾下計
一定包你大開眼介

係醫院係apps溝？

我分2條問題答你啦
1. Flirt 港女女神 ， 通常佢一定有2-3個朋友一齊 ，第一步係打入佢地嘅組合，say hi 啦 跟住先同女神朋友傾計 令你離開佢嘅FRD zone （你要做一般狗公男人相反嘅開場行為）跟住透過你同佢啲朋友傾計 show off 自己賣點，例如工作？有靚手錶？外表？性格紳士？請佢啲朋友飲酒？etc...咁做嘅目的係踩低佢嘅高傲 又可以間接不經意提高自己係哩個組合嘅地位，到一段時間 你發現佢對你產生興趣指標（indicator of interest) 就focus 番落佢到，咁你就易好去flirt 佢 因為佢唔多唔少已經對你產生興趣
2. 對你冇興趣嘅最大原因係你冇足夠吸引力/你對於佢黎講 冇挑戰性 唔稀有，所以暫時放棄啦 有時傾兩句保持水溫就夠，你要做係進步自己，學多啲野 見識多啲 努力工作有錢啲，試吓從著衫，配件，護膚，髪形什至微整形令自己變得更高分，到時再flirt 佢 ，要佢後悔嘅！

我本身做哩行...所以較容易識醫院嘅人

直接講：clubbing 同諾士佛臺已經係最容易同最低門檻

44

就咁好難講、不如你講吓你嘅case ?

哩到有兩點要注意！
1. 玩得交友apps , 啲女仔又高質得去邊？如果又靚又好就唔係透過網絡啦，你見到有靚又玩哩啲apps ，有冇諗過人地咩目的？sell 你倫敦金？美容？所以我想ChinG 你唔好太著重係入面 都唔好令自己太失望同難受，正正經經係現實識啦 網絡只係for 你約佢出黎咋
2.如果按你咁講，你係柒嘅，自己都有責任，冇諗過改變？你自己得30分，想溝過70分嘅 ...掉轉情況你都唔會受溝啦，出黎進修 增值吓自己，就算你唔敢微整，儲錢令自己皮膚好啲 著衫有氣質啲 買番啲合適嘅配件，提高吓自己係人地心中嘅社會地位，再試吓識唔同嘅女仔啦

錯錯地...唔好意思講句，人地搵刺激都係一晚，其實樣同錢真係玩晒，都絕對係重點，不過女人係絕對情感動物，你可以有方法影響個氣氛，令佢產生（哩個男仔都唔錯 更甚係sex )嘅想法

好人卡+fdzone 點搞

留名學野

有咩性病你係冇？

係咪溝女正確黎講係要令到對方有興趣先至好開始溝 ？ 冇興趣既話就令佢有興趣？

同埋可以講下flirt即係要講d乜？

屌大把人學啦
咁都開post
你學夜場個d定咩呀

幫推
有冇計走出friendzone

純係night game , day game 我未試過

1. 簡單黎講 你係岩嘅，你先令佢對你產生好奇，興趣 神秘感，佢心入面會想探索你更多 去了解你，你講嘅任何野都會容易有互動，相反，你吸引唔到佢，佢對你冇興趣嘅，你可能出多100倍力，都得唔到。
2.flirt = 曖昧，亦可以話係pick up , 所以中環LKF 會長期有班專業嘅pick up artist （PUA)係到 ，flirting 唔係要講咩就成功，你八兩金嘅樣貌 講到識飛都唔會同你上床啦要成功flirt 到一條女，有分3個階段，一定要做足每個階段嘅野先好跳下一個
1-導入組合：簡單講係自我介紹/好嘅開場白 令陌生嘅你打入哩個女仔嘅團體入面
2-安全感/舒適感：透過傾計 令女仔感覺（感覺唔等於事實）你係君子，你兩個嘅互動係自然舒服，而係傾計過程 ，你要間接sell 下自己嘅優點 加小小笑話（幽默感）
3-激情：傾到一個位 佢俾左興趣指標之後，你就可以做一啲動作令你兩個嘅氣氛變得曖昧，例如耳邊講野？攬腰？kiss ?跳貼身舞？

有野想請教巴打 可唔可以留tg?

有無雙位數女朋友？

有！對上都有同其中一位師兄講過嘅，簡單講frdzone 係你唔夠高分，吸引唔到佢 所以佢對你冇興趣 加上你做左一啲大部分狗公都有對佢做過嘅野，first impression 一下打你落左frdzone
你要離開，可以肯定同你講，一定唔會短時間內！仲要未必一定成功！方法係你唔好再搵佢住，從外表改變做起，當你個人拎番自信，心入面自然唔會當佢係 咩高質女人，同佢嘅對話自然唔做作 唔擦鞋，加上隔左一段時間 你又高分左啦 ，有機會佢會對你嘅改變產生好奇，咁先重新開始溝過個女仔啦

暫時得一個女朋友，如果係一直以來咁計，有

全部都冇，我有做足安全措施，有危險我會大聲叫「救命」架啦😂

你俾你TG我啦😉

Day game感覺唔同好多

我唔扮野啦，我之前真係因爲想夜晚想享受個種刺激先學，day game 要玩埋test game 太麻煩，同埋day game for 搵女友機會重啲，我又唔太需要個陣

如果岩岩交友apps識左個女仔
好好傾 應該點約出黎見？

Test game = wtsapp 溝女遊戲
Day game 係你wtsapp 完條女 約到佢出黎啦 咁係日頭活動入面 應該點flirt 佢嘅遊戲

記住! 文子係幫唔到你扑野，wtsapp 後最遲一個星期好約佢啦，如果傾得開心 直接講：星期六得唔得啊？一齊去睇minions?(你傾計過程知佢鐘意睇咩就睇咩），咁如果佢都對你有興趣 會俾位你上架啦

Text
英文都唔識學人溝女

O20已經知你唔識玩，自問食到一次又唔洗認確認關係嘅，先係最勁

pua 好多天生就有呢種特質

後天努力唔係無，但唔會一本通書睇到老
講到尾，都係增值自己，好玩，講野有point 得來間中開下玩笑，唔好做一d降低自己身段既野將個女仔當神拜

最後就做返自己

自細男校長大 對住異性會好怕生同緊張 同女仔單獨出街有咩技巧製造話題 同時又做到談笑風生又不帶作撞既感覺

20 係唔包one night 嘅，不過師兄你都講得岩

睇多d時事每日新聞，世界大事小事

日日落樓同看更吹下水習慣同多d唔同人講野
甚至做一排對客既sales 包你對咩人都講到野

全中啊！

pca?救護?

約得到單獨出 都有好感啦 佢多數會俾機會你互動嘅
自己先係屋企諗定幾件事/笑話for dead air 用
出街閑談就傾吓工作啊 旅行啊 有冇去過香港咩咩好玩嘅地方玩啊 有冇相同興趣啊
如果你仲係唔識，你可以先第一次你約埋朋友 佢又約啲朋友，一齊出黎玩先，第二次單獨出就可以傾番第一次群聚嘅搞笑野

RN

Tg埋我得唔得 有野想請教

我都想請教你

今日屙左幾多次屎?

有冇食過護士

樓主講下點flirt ok?同埋幾時flirt好

開頭會傾d咩?

真係要一個星期就約？
如果第一次就睇戲會唔會好怪
唔係應該去cafe果d 傾下計hea下先？

2

Ok

睇番樓上 有人問左差唔多問題

有，讀書個陣同過mentor 同埋一個houseman

你意思係clubbing 定初初識女仔？

約單獨，佢都應承咁已經對你有好感啦，佢心入面預左你會約睇戲架啦，睇啦信我！睇完先食野 食野講番戲啲情節 唔驚冇野講，有feel 再去飲酒